有冇人真係撞過鬼？或者有靈異經歷？

小弟咁多年都未試過有靈異經歷
最多都係樓上凌晨玩波子
係咪因為香港人口密度太高冇鬼?

On9

見過黑鬼

關旅遊台乜事？